{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502565",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진미집"
    },
    "text": "珍味の家 (진미집)\\n\n全羅北道全州市完山区殿洞237\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 120席/部屋:部屋なし団体席あり , 麺専門店で40年以上営業した電動は、提供するメニューの中でコングクスが特に人気だ。 このコングクスは濃い豆汁に甘い味を砂糖で味付けして作った麺で巻いて多くの人が訪れる。 しかし、甘みが嫌いな方のために砂糖を抜いて提供するサービスもある。 この他にもそばを入れた麺(そば)と冷麺など多様なメニューが用意されている。 長期間営業している専門店として、彼らならではの特別な味を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "珍味の家はどこにありますか？",
            "answer": "珍味の家は全羅北道全州市完山区殿洞237にあります。"
        },
        {
            "question": "珍味の家は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "珍味の家は韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "珍味の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "珍味の家の営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "珍味の家は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、珍味の家は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "珍味の家には部屋がありますか？",
            "answer": "珍味の家には部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "珍味の家で一番人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "珍味の家で一番人気のあるメニューはコングクスです。"
        },
        {
            "question": "コングクスとはどんな料理ですか？",
            "answer": "コングクスは濃い豆汁に甘い味を砂糖で味付けして作った麺で巻いた料理です。"
        },
        {
            "question": "珍味の家では甘みが嫌いな人向けのサービスもありますか？",
            "answer": "はい、珍味の家では甘みが嫌いな方のために砂糖を抜いて提供するサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "珍味の家には他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "珍味の家には他にもそばを入れた麺や冷麺など多様なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "珍味の家は長い間営業している専門店ですか？",
            "answer": "はい、珍味の家は40年以上営業している専門店です。"
        },
        {
            "question": "珍味の家で特別な味を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、長期間営業している専門店として、珍味の家では彼らならではの特別な味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 393
    }
}